{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72743&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평와우키즈풀빌라"
    },
    "text": "22 年 0 月前に改造された客室はテラスとプールを備えています。 入室から退室までは全室にぬるま湯プールがありますが、気温は維持されるように調整されます。 周辺にはプチフランス、南怡島加平船着き場、ジェイドガーデン樹木園があり、車で移動できます。 入室可能時間は5時からで、退室は22時以降に行わなければなりません。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車サービスもご利用いただけます。 屋外プールは2023年まで利用可能で、哺乳瓶消毒器、個別焚き火レンタル、電気グリルレンタルなどのサービスも提供されます。 入室は最大人数を超える場合には制限され、ペットの出入り及び未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 分別排出をしていただき、火災危険物質は使用しないように注意してください。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、繁忙期には料金が調整されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の改造はいつ行われましたか？",
            "answer": "22 年 0 月前に改造されました。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "テラスとプールが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室には何がありますか？",
            "answer": "全室にぬるま湯プールがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の気温はどのように調整されますか？",
            "answer": "気温は維持されるように調整されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "プチフランス、南怡島加平船着き場、ジェイドガーデン樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "どのように周辺を移動することができますか？",
            "answer": "車で移動することができます。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "入室可能時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までに行わなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降に行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつまで利用することができますか？",
            "answer": "屋外プールは2023年まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "哺乳瓶消毒器、個別焚き火レンタル、電気グリルレンタルなどのサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合には制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入り及び未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用者には何をお願いしていますか？",
            "answer": "分別排出をしていただき、火災危険物質は使用しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には何か料金の調整がありますか？",
            "answer": "繁忙期には料金が調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営についてはどうなりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 525
    }
}